會唔會係第一個黃色醫生utuber？

見dr rex會普及下醫學知識
又講下閃光彈氯痤倉，應該算黃？
仲要咁岩武漢肺炎，睇下當識多d